iPad keyboard 有冇用？

我之前部 ipad Pro 2017 買左個keyboard 都冇咩點用過。岩岩upgrade左上 2020 心大心細買唔買個keyboard。

你哋有冇買iPad Keyboard? 多唔多用？用咩App 多？

唔係職業打稿手唔駛用啦

多字打咪買

打機上網咪唔洗

之前都冇乜點用咁買嚟做咩？
要買都買5月嗰個

打中文係廢的

keyboard 真係冇乜點用過
新iPad pro 我都諗買唔買keyboard 好
反而筆就真係成日用

幾年前Ipad air已經買咗個套連keyboard. 做文件好駛好用

自問少打字，買完用咗唔夠5次

職業打稿最少要用chromebook

好多ms office/gdoc plugin 用唔到

ipad最多用來take notes

未買之前，你有幾可會打字

打字唔會用
唔打字嘅唔洗用

求ipad keyboard打速成快過唔用keyboard嘅片

我日日上連登都用

打字 剪片 執相

純打字
唔排版

其實pages word googledoc 都夠

交report 分到段就得

極無用 手感差到仆街

Ipad不嬲係買筆唔買keyboard

專業

平時會remote pc

有啲想入新keyboard + mouse 出街用電腦

Logitech個款手感都唔錯 要smartconnect

用page export word😎

要買都買Magic Keyboard
Smart Keyboard Folio手感好差